啱啱喺尖沙咀間7仔門口企左一粒鐘

感覺自己係零
我係著白色衫 綠色裙嘅
有冇人見到我

有 樓主好正 影咗你相

我見到你呀樓主
對唔住我係尖沙咀蕩失咗路

樓主好正，我一直企咗喺你斜後面望住你意淫緊

等緊個陣仲有對情侶經過話平安夜自己一個系條街到好慘

南亞蝗大廈果間？

開價600 我上香B好過啦😅😅😂

系你老母

係
自膠sir

sir

Sor
iPhone自動改左

約左人，然後被放飛

Hi 樓主 點解我瘦唔到

屌，頭先都係尖咀呆企半個鐘

樓主好柒

唔叫我出黎補飛

有兩個綠裙企七仔，你係邊位？

nike波鞋？